Backend для клона реддита.

Выполнение этого задания даст вам комплексное представление о разработке сайта под веб. Выполнив это ( и следующее ) задание вы получите все базовые навыки, которые нужны в работе.
Это наверное самая важная домашка в курсе.

-----

Я нашел замечательный клон реддита ( https://www.reddit.com/ )

* https://asperitas.now.sh/ - веб-версия
* https://github.com/d11z/asperitas - исходники ( все на JS )

К счастью, фронтент дам полностью работает на JS и требует от вас только отдать нужную статику: хтмл, который подключит весь JS, а последний уже будет делать AJAX-запросы к беку.

Бек и предстоит реализовать. Все апи будет отдавать данные в формате JSON.

У вас будут следующие апи-методы:

1. POST /api/register - регистрация
2. POST /api/login - логин
3. GET /api/posts/ - список всех постов
4. POST /api/posts/ - добавление поста - обратите внимание - есть с урлом, а есть с текстом
5. GET /api/posts/{CATEGORY_NAME} - список постов конкретной категории
6. GET /api/post/{POST_ID} - детали поста с комментами
7. POST /api/post/{POST_ID} - добавление коммента
8. DELETE /api/post/{POST_ID}/{COMMENT_ID} - удаление коммента
9. GET /api/post/{POST_ID}/upvote - рейтинг поста вверх
10. GET /api/post/{POST_ID}/downvote - рейтинг поста вниз
11. GET /api/post/{POST_ID}/unvote - отмена ( удаление ) своего голоса в рейтинге
12. DELETE /api/post/{POST_ID} - удаление поста
13. GET /api/user/{USER_LOGIN} - получение всех постов конкретного пользователя

Внутри у вас будут следующие сущности:

1. Пользователь
2. Сессия ( получается при авторизации )
3. Пост
4. Коммент к посту

Требования:
1. модули - было на 6 лекции ( 6_modules )
2. структура проекта - https://github.com/golang-standards/project-layout - было на 5-й лекции ( 7_crudapp )
3. данные хранятся в памяти, везде есть мютексы
4. полная работоспособность всего функционала при запуске приложения
5. корректная работа от разных пользователей
6. глобальные переменные для хранения данных использовать нельзя, все через паттерн репозиторий ( 7_crudapp )
7. Внешние фреймворки (echo, gin и тд) использовать нельзя

Как смотреть в каком формате фронтенд ожидает ответ от апи:

0. https://s.mail.ru/FXHM/33xRndiyK
1. Открыть сайт https://asperitas.now.sh/
2. Открыть консоль ( в Chrome - F12 )
3. Выбрать секцию Network
4. Выбрать XHR - это покажет только аякс-запросы
5. Кликнуть на запрос
6. В секции Headers->Request Headers при постинге коммента можно найти заголовок authorization - так клиент отправляет авторизацию
7. В секции Preview можно найти ответ

Смотрим ответ, пишем код, который будет отдавать точно такой же ответ.

* фронтенд-часть находится в папке redditclone/template, index.html надо отдать гошным сервисом корне ( / ), js и css - как статику, тоже гошным кодом
* Отдача статики была в 3-й лекции
* Отдача шаблона была в 4-й лекции
* В качестве роутинга можно использовать gorilla/mux
* Сессии используются через jwt, смотрите пример в code/jwt, внутренности того что возвращается в jwt - https://jwt.io/ - вы должны вернуть ровно то же самое.
